懷疑許志安同黃心穎單野係假既（理由如下）

懷疑許志安同黃心穎單野係假既（理由如下）

1. 兩個人完全無共通點
2. 5x歲vs2x歲 無可能
3. 藝人點會坐的士 驚死人唔知
4. 兩個都有丈夫/老婆
5. 黃心穎形象正面 唔會做第三者

不喜x插thx！

UP乜鳩阿

樓主無data down段片嚟睇呀？

雖然我知傻鳩樓主係假膠
不過呢個post真係好戇鳩兼低質
收皮啦支那狗

第5點擺返落第1點會節省讀者時間少少

係啦，實係同法國+元氣一齊幫中共打單擋

老鼠安都認咗啦

單憑第5點 你已經可以返屋企

出黎道歉都係假嘅
其實係杜德偉同蔡一智黎
為咗保住佢地嘅秘密唯有犧牲老鼠

杜德偉同蔡一智搞Gay 搞到許志安同Sammi離婚
又搞到馬明帶綠帽 好慘